月巴心事分享區 真愛kol lol界黃俊

只賭100%的波
烏拉圭盤 g chi So9我疤

屌

你

地

老

Gchi

味

謝g chi ching iloveyou

月巴游阿游

今晚有乜心水

頭場pizze hut

十卜我老4月巴

身為 9up狂人 咁多人都幫自己開個po我都要幫自己開個

十卜

本人出水命中達75% 唔中係你黑仔 呢場只會出100%的波救手足

邊個負評me

買左幾多

4000 全推

外號馬會推銀機
仲有好多飛無左
朋友你知道嗎 1.1x64次有400多倍

無人入黎

跟你了樓主好似幾勁

好阿手足齊羊

屌唔記得轉ac 大家唔好推

命中75%係吹低左

10點之後 無跟既真係要反省下

推

十連都無人理你

無人識你呀

橙

黃俊出埃及 穩了

月巴做緊咩？

sad 緊 翻緊工

跟了

收幾點呀？

11點阿 無得睇波

愛你

多謝手足g chi

我都翻緊工 不過偷緊懶

我暫時係自己開po正評最多既心事po

想跟你channel 呀 我剛down tg 我小薯應該冇人識

學人插旗

我份工長期扮工

快d g chi我 介紹肥妹你識

我青爐係睇我9up

冇所謂啦 依家個tg吉嘅

冰個負評我

禾牙

禾無呀

全部自己講野

hi

快d正評me

Hihihi

自己講自己笑 真可憐.jpg

負評-1了 有無手足整做0

唔carry 你lol

lol界黃俊
咁你係lol入面咪好top

我以前係rc贏過鐘培生

同j圖旺旺佢

我以前真人打過鐘培生

屌我講真 s2 1800分

屌我都講真
以前賣鞋佢黎幫襯我
我打佢隻腳